觀塘道準備塞車

觀塘狗屋對出爆水渠
經觀塘道往東隧方向已封一條行車線

日撚日都塞

唔怪之得又塞

咁開心

塞撚左半個鐘

長沙灣都塞

日經

冇塞先係突發

環保post

又塞？ 就到觀塘道

屌你老母又塞
係咪痴撚線
呢排日日塞

將隧塞

今日觀塘道封咗兩條線